Un cocinero siempre a su disposicin. ITALY PASTA 123 es un cocedor de pasta automtico de mostrador que puede colocarse en cualquier lugar: no necesita nada ms que una toma de corriente. No es necesario tener una conexin de agua, ni una cocina equipada con extraccin. ITALY PASTA 123 ocupa poqusimo espacio y cocina de manera tradicional NUESTROS ESPAGUETTIS ITALIANOS en 3 minutos.

 

ITALY PASTA 123 es automtico: una vez introducido el producto se cocina y, cuando est listo, es vertido directamente en el plato, sin necesidad de vigilancia y sin posibilidad de error por parte del operador. ITALY PASTA 123 tiene dos amplias cestas, cada una puede contener incluso 2 o 3 porciones a la vez.. Dispone de un calentador de salsas incorporado, de 3 cubetas para mantener la salsa a su temperatura adecuada